# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-01 22:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-28 22:52+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: templates/korea/base.html:39
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/korea/base.html:40
msgid "Accomodation"
msgstr "숙박"

#: templates/korea/base.html:41
msgid "Things To Do"
msgstr "할일"

#: templates/korea/base.html:42
msgid "Guides"
msgstr "가이드"

#: templates/korea/base.html:46
msgid "Norway"
msgstr "노르웨이"

#: templates/korea/base.html:46
msgid "Korea"
msgstr "한국"

#: templates/korea/base.html:51
msgid "Search...."
msgstr "검색..."

#: templates/korea/base.html:62 templates/korea/base.html:100
msgid "About"
msgstr "소개"

#: templates/korea/base.html:71
msgid "Enter email address"
msgstr "이메일 주소 입력"

#: templates/korea/base.html:71
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/korea/base.html:75
msgid "Latest News"
msgstr "최신 뉴스"

#: templates/korea/base.html:78 templates/korea/base.html:88
msgid "Even the all-powerful Pointing has no control about"
msgstr "지시력이 높아도 제어할 수 없습니다"

#: templates/korea/base.html:98
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: templates/korea/base.html:101
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: templates/korea/base.html:102
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: templates/korea/base.html:103
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: templates/korea/base.html:104
#, fuzzy
msgid "Help &amp; Support"
msgstr "도움말 및 지원"

#: templates/korea/base.html:108
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: templates/korea/base.html:123
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: templates/korea/base.html:123
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 권리 보유."

#: templates/korea/bookings.html:28 templates/korea/bookings.html:40
#: templates/korea/bookings.html:52
msgid "Where to stay"
msgstr "어디에 머무를까요"

#: templates/korea/bookings.html:29
msgid ""
"Find great places to stay across Ireland with Discover Ireland, all "
"assessed by Fáilte Ireland for quality assurance. Book your perfect short"
" break stay"
msgstr ""
"디스커버 아일랜드와 함께 아일랜드 전역에서 훌륭한 숙박처를 찾으세요. 모든 숙박처는 품질 보증을 위해 Fáilte Ireland에서"
" 평가합니다. 완벽한 짧은 여행 숙박을 예약하세요."

#: templates/korea/bookings.html:41 templates/korea/bookings.html:53
msgid ""
"Find great places to stay across Ireland with Discover Ireland, all "
"assessed by Fáilte Ireland for quality assurance. Book your perfect short"
" break stay."
msgstr ""
"디스커버 아일랜드와 함께 아일랜드 전역에서 품질 보증을 받은 최고의 "
"숙박처를 찾으세요. 완벽한 짧은 여행을 예약하세요."

#: templates/korea/bookings.html:71 templates/norway/bookings.html:40
msgid "Popular Destinations"
msgstr "인기 있는 여행지"

#: templates/korea/bookings.html:72
msgid "Visit some of the most famous places in Ireland."
msgstr "아일랜드에서 가장 유명한 장소를 방문해보세요."

#: templates/korea/bookings.html:81
msgid "Dublin"
msgstr "더블린"

#: templates/korea/bookings.html:82
msgid ""
"Dublin is a warm and welcoming city, known for the friendliness of its "
"people and famous for its"
msgstr ""
"더블린은 친절한 사람들과 따뜻한 환영으로 유명한 도시입니다."

#: templates/korea/bookings.html:82
msgid "craic"
msgstr "좋은 시간"

#: templates/korea/bookings.html:82
msgid "It has faded grandeur."
msgstr "그러나 그 역사적인 면모는 그대로입니다."

#: templates/korea/bookings.html:90
msgid "Galway"
msgstr "갈웨이"

#: templates/korea/bookings.html:91
msgid ""
"Epic coastlines, magnificent beaches and lofty mountain peaks, marvel at "
"the epic scenery in County Galway.&nbsp;Visit the City of the Tribes, "
"Discover History."
msgstr ""
"에픽한 해안선, 웅장한 해변과 높은 산봉우리를 감상하세요갈웨이 카운티의 에픽한"
"풍경을 즐기세요.시티 오브 더 트라이브스를 방문하여 "
"역사를 발견하세요."

#: templates/korea/bookings.html:98
msgid "Cork"
msgstr "코크"

#: templates/korea/bookings.html:99
msgid ""
"Visit Cork and you’ll find a true blend of old and new. Contemporary art "
"in historic buildings, chic cocktails in the Victorian Quarter."
msgstr ""
"코크를 방문하면 옛 것과 새로운 것이 완벽하게 어우러진 것을 발견할 수 있습니다.역사적 건물에 현대 예술을, 빅토리아 시대 지구에서"
" 멋진 칵테일을 즐길 수 있습니다."

#: templates/korea/bookings.html:109
msgid "Limerick"
msgstr "리머릭"

#: templates/korea/bookings.html:110
msgid ""
"Travel to Limerick and stroll along the historic streets on the edge of "
"the River Shannon. Visit King John’s Castle, and discover its Norman "
"heritage."
msgstr ""
"리머릭을 여행하며 샤넌 강 둑가에 위치한 역사적인 거리를 산책해보세요.존 "
"왕의 성을 방문하여 노르만 문화 유산을 발견하세요."

#: templates/korea/bookings.html:118
msgid "ACCOMMODATION"
msgstr "숙박"

#: templates/korea/bookings.html:119
msgid "Guesthouse"
msgstr "게스트 하우스"

#: templates/korea/bookings.html:119
msgid "Hotels"
msgstr "호텔"

#: templates/korea/bookings.html:119
msgid "hostels"
msgstr "호스텔"

#: templates/korea/bookings.html:127
msgid ""
"The River House Hotel is located in Temple Bar, Dublin City Centre, "
"County Dublin and is in walking distance of O'Connell Street."
msgstr ""
"리버 하우스 호텔은 더블린 시내의 템플 바,더블린 카운티에 위치하며"
 "오코넬 스트리트까지 도보 거리에 있습니다."

#: templates/korea/bookings.html:130
msgid "Temple Bar, Dublin City"
msgstr "더블린 시내 템플 바"

#: templates/korea/bookings.html:135 templates/korea/bookings.html:152
#: templates/korea/bookings.html:169 templates/korea/bookings.html:186
#: templates/korea/bookings.html:200 templates/korea/bookings.html:217
#: templates/korea/bookings.html:234 templates/korea/bookings.html:251
#: templates/korea/bookings.html:268
msgid "Visit Website"
msgstr "웹사이트 방문"

#: templates/korea/bookings.html:144
msgid ""
"Happy Hostel is a small, friendly independent hostel in the city of "
"Galway offering great value, a great vibe and great times. Looking "
"forward to seeing you."
msgstr ""
"해피 호스텔은 가치 있는 휴식, 멋진 분위기, 즐거운 시간을 제공하는 "
"가로웨이 시티의 작고 친절한 독립 호스텔입니다. 당신을 "
"기다리고 있겠습니다."

#: templates/korea/bookings.html:147
msgid "Galway City, Galway"
msgstr "가로웨이 시티, 가로웨이"

#: templates/korea/bookings.html:161
msgid ""
"The Camden Street Hotel is located on trendy Camden Street and just a 10 "
"minute walk from both Grafton Street and Temple Bar. Surrounded by great "
"restaurants and bars we also have one of Dublin’s best bars and "
"nightclubs."
msgstr ""
"캠던 스트리트 호텔은 유행하는 캠던 스트리트에 위치하며 그래프턴 스트리트와 템플 바에서 도보로 10분 거리에 있습니다. 훌륭한 "
"레스토랑과 바에 둘러싸인 저희 호텔은 더불린의 최고의 바와 나이트 클럽 중 하나를 보유하고 있습니다."

#: templates/korea/bookings.html:164
msgid "Camden Street, Dublin City"
msgstr "더블린 시내 캠던 스트리트"

#: templates/korea/bookings.html:178
msgid ""
"Whether you travel solo or with family and friends, for business or just "
"to have some fun exploring Galway, The Nest Boutique is a place for you, "
"as they offer a range of private rooms with ensuite or dorm rooms to "
"share with fellow travellers."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 즐거운 시간을 보내기 위해 방문하든, The Nest "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/bookings.html:181
msgid "Salthill, Galway"
msgstr "갈웨이(Salthill)"

#: templates/korea/bookings.html:195
msgid ""
"Rosquil House is a four-star Fáilte Ireland approved guesthouse perfectly"
" located for exploring the medieval city of Kilkenny. Enjoy the ambience "
"of a hotel, with the best traditions of Irish hospitality and within easy"
" walking distance of the city."
msgstr ""
"로스킬 하우스는 4성급으로 평가되며, 킬케니 중세 도시 탐험에 최적으로 위치해"
 "있습니다.호텔 분위기와 아일랜드 환대의 전통을 모두 "
"갖추고 있으며 도시 중심까지 쉽게 걸어갈 수 있는 거리에 위치해 있습니다."

#: templates/korea/bookings.html:198
msgid "Kilkenny City, Kilkenny"
msgstr "모든 여행객들"

#: templates/korea/bookings.html:209
msgid ""
"Poised in the centre of Kinsale, County Cork, overlooking the marina and "
"the colourful streets with their forests of hanging baskets and window "
"boxes,Perryville Guesthouse combines the grandeur of the past with the "
"luxuries and convenience of today"
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 즐거운 시간을 보내기 위해 방문하든, The Nest "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/bookings.html:212
msgid "Kinsale, Cork"
msgstr "모든 여행"

#: templates/korea/bookings.html:226
msgid ""
"Jacob’s Inn is a modern hostel situated in the heart of Dublin City "
"centre. It is within walking distance of Temple Bar, Croke Park, The "
"3Arena and O’Connell Street, making it the perfect base for exploring all"
" Dublin has to offer."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 즐거운 시간을 보내기 위해 방문하든, The Nest "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/bookings.html:229
msgid "Dublin City, Dublin"
msgstr "모든 여행"

#: templates/korea/bookings.html:243
msgid ""
"The Grafton Hotel with its 128 luxurious rooms is a buzzing home in the "
"heart of Dublin, a stone’s throw from Trinity College, Grafton Street, "
"the main shopping street and The Guinness Storehouse which are all in "
"easy walking distance from the hotel"
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 즐거운 시간을 보내기 위해 방문하든, The Nest "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/bookings.html:246
msgid "Grafton Street"
msgstr "모든 여행"

#: templates/korea/bookings.html:260
msgid ""
"Ben View House is a charming guesthouse in Clifden, County Galway. Built "
"in the mid 19th century, this guesthouse has plenty of character and has "
"been managed by the same family since 1926."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 즐거운 시간을 보내기 위해 방문하든, The Nest "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/bookings.html:263
msgid "Clifden, Galway"
msgstr "여행객들"

#: templates/korea/bookings.html:276
msgid "Personalised Experiences"
msgstr "여행객들을 맞이"

#: templates/korea/bookings.html:277
msgid "Want something more specific? Look no further."
msgstr "좀 더 구체적인 것이 필요하신가요? 더 이상 찾지 마세요."

#: templates/korea/bookings.html:282 templates/korea/bookings.html:291
#: templates/korea/bookings.html:300
msgid "Article"
msgstr "기사"

#: templates/korea/bookings.html:283
msgid "Perfect Airbnbs for families"
msgstr "가족 여행에 완벽한 에어비앤비"

#: templates/korea/bookings.html:284
msgid ""
"Find the perfect house for your family. Spacious, safe and secure we have"
" everything you need to make your family trip the best time ever."
msgstr ""
"가족 여행에 딱 맞는 집을 찾아보세요. 넓고 안전하며 안심할 수 있는 공간이 준비되어 있으니, 당신의 가족 여행이 최고의 시간이 "
"되도록 만들어 드릴게요."

#: templates/korea/bookings.html:286 templates/korea/bookings.html:295
#: templates/korea/bookings.html:304
msgid "Continue Reading"
msgstr "계속 읽기"

#: templates/korea/bookings.html:292
msgid "Cheap Hostels for group trips"
msgstr "단체 여행에 적합한 저렴한 호스텔"

#: templates/korea/bookings.html:293
msgid ""
"Travelling as a group can be hard, but a affordable and clean hostel can "
"make it easier. Whether you're travelling with your friends or want to "
"meet new people we have the perfect choices for you."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/bookings.html:301
msgid "Romantic Couple Getaways"
msgstr "커플을 위한 낭만적인 여행"

#: templates/korea/bookings.html:302
msgid "Perfect locations for a trip for you and your partner"
msgstr "당신과 파트너를 위한 완벽한 여행지를 소개합니다"

#: templates/korea/guides.html:11
msgid "Experience the Beauty of Ireland Cliffs of Moher"
msgstr "아일랜드 모어 벽의 아름다움을 경험해보세요"

#: templates/korea/guides.html:12
msgid ""
"Experience the awe-inspiring beauty of Ireland's Cliffs of Moher, where "
"the rugged coastline meets the Atlantic Ocean."
msgstr ""
"Ireland의 모어 벽에서 격렬한 연안이 대서양과 만나는 순간의 경이로움을 느껴보세요."

#: templates/korea/guides.html:23
msgid "Family Fun on Two Wheels"
msgstr "두 개의 바퀴로 가족과 함께 즐기는 재미"

#: templates/korea/guides.html:24
msgid ""
"Create unforgettable memories with your family as you cycle through "
"Ireland's stunning countryside."
msgstr ""
"아일랜드의 아름다운 시골을 자전거로 돌아다니며 가족과 함께 \"잊지 못할 추억을 만드세요."

#: templates/korea/guides.html:35
msgid "Sailing the Serene Waters of the River Shannon"
msgstr "평화로운 샤넌 강에서의 선박 여행"

#: templates/korea/guides.html:36
msgid ""
"Unwind and explore the beauty of Ireland on a leisurely sail along the "
"tranquil River Shannon."
msgstr ""
"조용한 샤넌 강을 따라 여유롭게 항해하며 아일랜드의 아름다움을 탐험하세요."

#: templates/korea/guides.html:47
msgid "Ireland's Mystical Island Monastery"
msgstr "아일랜드 신비로운 섬 수도원"

#: templates/korea/guides.html:48
msgid ""
"Uncover the mystical allure of Skellig Michael, an ancient island "
"monastery off the coast of Ireland."
msgstr ""
"아일랜드 해안에 위치한 섬 수도원 Skellig Michael의 신비로운 매력을 발견하세요."

#: templates/korea/guides.html:66
msgid "Explore Our Guides Below"
msgstr "아래의 가이드를 탐험해보세요."

#: templates/korea/guides.html:67
msgid ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc quam "
"urna.Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/guides.html:70
msgid "Top Tourist Attractions In Ireland"
msgstr "개인용 객실과 도미토리 식 방을"

#: templates/korea/guides.html:70
msgid ""
"Discover the magic of Ireland's must-see destinations and create memories"
" that will last a lifetime."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/guides.html:71
msgid "Most Popular Hiking Trails in Ireland"
msgstr "아일랜드에서 할 수 있는 것들"

#: templates/korea/guides.html:71
msgid ""
"Explore the stunning natural beauty of Ireland on our most popular hiking"
" trails, and discover hidden gems along the way."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/guides.html:72
msgid "Amazing Walking Trails in Ireland"
msgstr "개인용 객실과 도미토리"

#: templates/korea/guides.html:72
msgid ""
"Step into Ireland's breath-taking landscapes with our guide to the best "
"walking trails, from rugged mountains to coastal cliffs."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/guides.html:73
msgid "8 Best Cycling Routes in Ireland"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을"

#: templates/korea/guides.html:73
msgid ""
"Pedal through Ireland's breath-taking landscapes on the country's top "
"cycling routes, carefully selected and curated for you"
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/guides.html:74
msgid "Water Activities In Ireland&nbsp;"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을"

#: templates/korea/guides.html:74
msgid ""
"Dive into adventure with our guide to the best water activities in "
"Ireland, from surfing to kayaking and beyond."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/guides.html:75
msgid "Family Friendly Activities"
msgstr "개인용 객실과 도미토리"

#: templates/korea/guides.html:75
msgid ""
"Create lifelong memories with our handpicked selection of family-friendly"
" activities in Ireland."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."

#: templates/korea/guides.html:76
msgid "Top Food and Drink Experiences in Dublin"
msgstr "도미토리 식 방을 제공하여 모든"

#: templates/korea/guides.html:76
msgid "Taste the flavours of Dublin with our guide to the city's top culinary "
msgstr "개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를"

#: templates/korea/guides.html:77
msgid "Best Activities For Children In Ireland"
msgstr "아일랜드에서 할 일에 대한 업데이트를 받아보세요."

#: templates/korea/guides.html:77
msgid ""
"Make family memories that will last a lifetime with our handpicked "
"selection of the best activities for children in Ireland"
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."


#: templates/korea/guides.html:78
msgid "Group Activities for Solo Travellers"
msgstr "도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 "

#: templates/korea/guides.html:78
msgid ""
"Connect with like-minded adventurers and experience the best of Ireland "
"with our curated group activities for solo travellers."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."


#: templates/korea/guides.html:84
msgid "Curated Guides&nbsp;"
msgstr "당신에게 딱 맞"

#: templates/korea/guides.html:85
msgid ""
"Discover Ireland's best-kept secrets with our personalised guides, "
"crafted just for you."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."


#: templates/korea/guides.html:93
msgid "Solo Travellers Guide To Ireland"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 "

#: templates/korea/guides.html:94
msgid "As a solo traveller, Ireland can be a great destination for your next"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다"

#: templates/korea/guides.html:94
msgid "adventure. With its friendly locals, stunning landscapes, and rich"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다"

#: templates/korea/guides.html:105
msgid "Family Fun in Ireland: Tips for a Memorable Trip with Kids"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다"

#: templates/korea/guides.html:106
msgid "Taking a trip to Ireland with kids can be an exciting and enriching"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다"

#: templates/korea/guides.html:106
msgid "experience for the whole family. To ensure a smooth and enjoyable"
msgstr "객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다"

#: templates/korea/guides.html:106
msgid "journey, there are a few things to keep in mind."
msgstr " 비즈니스를  비즈니스 도미토리 "

#: templates/korea/guides.html:117
msgid "Your guide to Irish film and TV locations"
msgstr "과 도미토리  비즈니스를"

#: templates/korea/guides.html:118
msgid ""
"Although Ireland has a long history of success on the silver screen, the "
"21st century has seen the rise of a fantastic selection of homegrown TV "
"and movies."
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."


#: templates/korea/guides.html:118
msgid ""
"From idealised islands to inner city hidden gems, here are some locations"
" from Irish film and television that you can step away from the screen "
"and explore"
msgstr ""
"개인이나 가족, 친구와 함께 비즈니스를 위해 방문하든 갈웨이를 탐험하러 와서 "
"Boutique는 개인용 객실과 도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다."


#: templates/korea/index.html:32
msgid "FIND SOMETHING TO DO"
msgstr "할 것을 찾아보세요"

#: templates/korea/index.html:37
msgid "WHAT"
msgstr "무엇"

#: templates/korea/index.html:37
msgid "ex: food, service, bar, hotel"
msgstr "객실과 도미토리 식"

#: templates/korea/index.html:40
msgid "WHERE"
msgstr "어디"

#: templates/korea/index.html:42
msgid "1 adult"
msgstr "어른 1명"

#: templates/korea/index.html:43
msgid "2 adults"
msgstr "어른 2명"

#: templates/korea/index.html:44
msgid "3 adults"
msgstr "어른 3명"

#: templates/korea/index.html:45
msgid "4 adults"
msgstr "어른 4명"

#: templates/korea/index.html:48
msgid "SEARCH"
msgstr "검색"

#: templates/korea/index.html:60
msgid "WELCOME TO ÉIRE"
msgstr "에어 온 걸 환영합니다"

#: templates/korea/index.html:63
msgid "WHAT HOT RIGHT NOW !"
msgstr "요즘 뜨는 핫한 콘텐츠"

#: templates/korea/index.html:64
msgid "From our wonderful mountains to our lovely riversides enjoy all of Ireland"
msgstr "우리의 아름다운 산에서부터 사랑스러운 강변까지, 아일랜드의 모든 것을 즐겨보세요."

#: templates/korea/index.html:72
msgid "Cycle down by the docks"
msgstr "항구를 따라 자전거를 타며"

#: templates/korea/index.html:72
msgid ""
"while you cycle look out unto the beautiful horizons of the oceans and "
"enjoy your cycle with friends family or a new buddy."
msgstr ""
"자전거를 타며 아름다운 바다 풍경을 감상하며, 친구, 가족 또는새로운 친구와 함께 자전거를 즐기세요."

#: templates/korea/index.html:73
msgid "Enjoy the sunsets"
msgstr "일몰을 즐겨보세요"

#: templates/korea/index.html:73
msgid ""
"In the heart of Galway explore the waves and the sand at the beach. Rest "
"and relax where the sun beats and shines all day."
msgstr ""
"갈웨이의 중심가에서 해변의 파도와 모래를 즐기세요.일광욕을 즐기며 쉬어가세요."

#: templates/korea/index.html:74
msgid "Camping in the Woods"
msgstr "숲에서 캠핑하기"

#: templates/korea/index.html:74
msgid ""
"Have a camping trip with the group and enjoy all that the wild has to "
"offer. Set up a tent and enjoy your time with a friend."
msgstr ""
"자전거를 타며 아름다운 바다 풍경을 감상하며, 친구, 가족 또는새로운 친구와 함께 자전거를 즐기세요."

#: templates/korea/index.html:75
msgid "Eat Good Food"
msgstr "아름다운 바다 "

#: templates/korea/index.html:75
msgid ""
"From our melting pot of a country enjoy all our food that shares the rich"
" history of our country. From O'normans to Yammaori we have a wide range "
"of treat that best to share ."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:76
msgid "Swimming Lesson"
msgstr "여행하는 것은"

#: templates/korea/index.html:76
msgid ""
"If you are learning or simply want to enjoy swimming come and get taught "
"by our certified teachers. Swimming Suffering Boating we got it all ."
msgstr ""
"이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다. 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 "
"제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:77
msgid "Enjoy Group Outings"
msgstr "여행을 더욱 쉽게"

#: templates/korea/index.html:77
msgid ""
"Wether is singing songs by a camp fire or having a nice chat come and "
"experience it here in Ireland and enjoy new company and old company."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는"

#: templates/korea/index.html:78
msgid "Fishing"
msgstr "이용하면"

#: templates/korea/index.html:78
msgid ""
"If your having a drink you might as well fish will your at it, enjoy our "
"vast seas and try catch your own fish who know you might a great catch."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는"

#: templates/korea/index.html:79
msgid "Social /Night life"
msgstr "단체로 여행하"

#: templates/korea/index.html:79
msgid ""
"In the beating heart of our country enjoy night life with a few drinks "
"with friends or family. Explore the city where the lights never see to "
"fade and have fun doing it."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:80
msgid "Relax"
msgstr "당신에"

#: templates/korea/index.html:80
msgid ""
"Sometimes all we want it to relax with a cup of tea or coffee so why not "
"get tea in the county that does it best. Relax in our greenery."
msgstr ""
"이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다. 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 "
"제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:85
msgid "OUR ACTIVITES"
msgstr "당신에게 딱"

#: templates/korea/index.html:95
msgid "MUSEUM"
msgstr "여행을 "

#: templates/korea/index.html:96
msgid "Here the stories of Ireland new and old."
msgstr "여행이든, 당신에게 딱 맞는 선"

#: templates/korea/index.html:101
msgid "HIKING"
msgstr "즐길 수"

#: templates/korea/index.html:102
msgid "Hike up the beautiful mountains and trails."
msgstr "여행이든, 당신에게 딱 맞는 선"

#: templates/korea/index.html:108
msgid "FOOD STALLS"
msgstr "여행 이든"

#: templates/korea/index.html:109
msgid ""
"Eat locally source and grown food and enjoy all the rich flavours and "
"blends."
msgstr ""
"이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다. 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 "
"만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 "

#: templates/korea/index.html:119
msgid "TOURS"
msgstr "여행을"

#: templates/korea/index.html:120
msgid ""
"Enjoy a tour of Ireland and take pictures to remember your time her with "
"friends(new and old) or family. "
msgstr ""
"이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다. 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 "
"만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 "

#: templates/korea/index.html:125
msgid "DAY OUT"
msgstr " 당신에"

#: templates/korea/index.html:126
msgid "Have a relaxing day out by the beach or in the libaray."
msgstr "이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."

#: templates/korea/index.html:132
msgid "PUBS"
msgstr "이용"

#: templates/korea/index.html:133
msgid "Why not have a pint while where at it ?"
msgstr "이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습"

#: templates/korea/index.html:143
msgid "COOKING CLASS"
msgstr "요리 수업"

#: templates/korea/index.html:144
msgid "Learn a new culture the best way, through food."
msgstr "음식을 통해 새로운 문화를 배우세요."

#: templates/korea/index.html:150
msgid "BOATING"
msgstr "보트 타기"

#: templates/korea/index.html:151
msgid "Have a lovely day by the sea. "
msgstr "바닷가에서 멋진 하루를 보내세요."

#: templates/korea/index.html:157
msgid "CYCLING"
msgstr "사이클링"

#: templates/korea/index.html:158
msgid "cycle and let all the worries go away especially in a group."
msgstr "그룹으로 사이클링을 하면 모든 걱정을 잊을 수 있습니다."

#: templates/korea/index.html:182
msgid "GUIDES"
msgstr "가이드"

#: templates/korea/index.html:183
msgid ""
"Have a peak at what your itinerary could be like , group hike to the "
"mountains , tour of Ireland through food or a fun family out"
msgstr ""
"도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다"
"도미토리 식 방을 제공하여 모든 여행객들을 맞이합니다"

#: templates/korea/index.html:190
msgid "Top 10 places to Visit"
msgstr "방문해야 할 상위 10곳"

#: templates/korea/index.html:191
msgid ""
"Weather it is our castle, our artefacts or our ruins there is not a dull "
"place in Ireland to visit. Come enjoy all that Ireland has to show and "
"offer."
msgstr ""
"아일랜드의 성, 유물 또는 폐허는 어디 하나 지루하지 않은 장소가 없습니다."
"아일랜드가 보여주고 제공하는 모든 것을 즐기러 오세요."

#: templates/korea/index.html:198
msgid "Top 10 places to Eat"
msgstr "아일랜드가 10 보여주"

#: templates/korea/index.html:199
msgid ""
"We are a melting pot of cultures and backgrounds and so is our food from "
"Irish to Chinese to Korean to Norwegian we got all the hots spots "
"covered. Come get full and get ready to eat"
msgstr ""
"아일랜드의 성, 유물 또는 폐허는 어디 하나 지루하지 않은 장소가 없습니다. "
"아일랜드가 보여주고 제공하는 모든 것을 즐기러 오세요."

#: templates/korea/index.html:206
msgid "Hidden Gems of Ireland"
msgstr "아일랜드가 보여주고"

#: templates/korea/index.html:207
msgid ""
"The land of scholars and saints has more to offer that meets the eye. "
"There is a whole country to tour why not tour it with those who know "
"best."
msgstr ""
"아일랜드의 성, 유물 또는 폐허는 어디 하나 지루하지 않은 장소가 없습니다. "
"아일랜드가 보여주고 제공하는 모든 것을 즐기러 오세요."

#: templates/korea/index.html:216
msgid "FIND OUT THE TOP 10 OF IRELAND.."
msgstr "아일랜드의 10대 명소를 발견하세요.."

#: templates/korea/index.html:226
msgid "Top 10 places To see in Ireland"
msgstr "아일랜드에서 볼 만한 10대 장소"

#: templates/korea/index.html:227
msgid "In our beating heart"
msgstr "우리의 떨리는 심장에서"

#: templates/korea/index.html:228
msgid ""
"Come and enjoy all the beautiful sights of Dublin. And explore our rich "
"History and culture."
msgstr "아일랜드의 성, 유물 또는 폐허는 어디 하나 지루하지 않은 장소가 없습니다. 아일랜드가 보여주고 제공하는 모든 것을 즐기러 오세요."

#: templates/korea/index.html:230 templates/korea/index.html:247
#: templates/korea/index.html:263 templates/korea/index.html:285
#: templates/korea/index.html:292 templates/korea/index.html:299
msgid "Learn more"
msgstr "아일랜드가 보"

#: templates/korea/index.html:242
msgid "Top 10 places For Food & Drink"
msgstr "음식과 음료를 즐길 수 있는 최고의 장소 10곳"

#: templates/korea/index.html:243
msgid "From Dublin to Galway"
msgstr "더블린에서 갤웨이까지"

#: templates/korea/index.html:245
msgid ""
"Enjoy our melting pot of cultures foods and drinks. From our best chefs "
"and world renowned dishes and cuisines"
msgstr ""
"아일랜드의 성, 유물 또는 폐허는 어디 하나 지루하지 않은 장소가 없습니다."
"아일랜드가 보여주고 제공하는 모든 것을 즐기러 오세요."

#: templates/korea/index.html:259
msgid "Ultimate Guide To Galway City"
msgstr "갈웨이 시 궁극적 가이드"

#: templates/korea/index.html:260
#, fuzzy
msgid "In the Sunny city&nbsp;"
msgstr "맑은 도시에서 "

#: templates/korea/index.html:261
msgid ""
"In the city that never sleeps enjoy the beautiful beaches, land scapes "
"and nature and relax at the beach once your done."
msgstr ""
"아일랜드의 성, 유물 또는 폐허는 어디 하나 지루하지 않은 장소가 없습니다."
"아일랜드가 보여주고 제공하는 모든 것을 즐기러 오세요."

#: templates/korea/index.html:273
msgid "FIND COMFORT IN IRELAND"
msgstr "아일랜드에서 안락함을 찾아보세요"

#: templates/korea/index.html:276
msgid "The best places and cities to stay in Ireland, with the best services"
msgstr "최고의 서비스를 제공하는 아일랜드의 최고의 숙박지와 도시들"

#: templates/korea/index.html:283
msgid "Our Beating Heart"
msgstr "우리의 가슴이 뛰는 곳"

#: templates/korea/index.html:284
msgid "Safety Our Priority"
msgstr "안전이 우리의 최우선 과제입니다"

#: templates/korea/index.html:290
msgid "Relax in our Home"
msgstr "우리의 숙소에서 편안함을 느껴보세요"

#: templates/korea/index.html:291
msgid "Find peace in your home away from home"
msgstr "집과 같은 곳에서 평화를 찾아보세요"

#: templates/korea/index.html:297
msgid "Views From Your Window"
msgstr "창밖으로 보이는 풍경"

#: templates/korea/index.html:298
msgid "Enjoy the beauty of Ireland from your wind seat."
msgstr "창가에서 아일랜드의 아름다움을 즐겨보세요"

#: templates/korea/index.html:310
msgid "Our Properties"
msgstr "우리의 숙박지"

#: templates/korea/index.html:317
msgid "Resorts"
msgstr "리조트"

#: templates/korea/index.html:318
msgid "Galway, Limrick, Wicklow"
msgstr "갈웨이, 림릭, 위클로우"

#: templates/korea/index.html:319
msgid "Breath-taking views of the lakes and mountains of Killarney welcome"
msgstr "킬라니 지역의 호수와 산맥으로부터 아슬아슬한 경관을 즐겨보세요"

#: templates/korea/index.html:319
#, fuzzy
msgid "visitors to Aghadoe Heights Hotel &amp; Spa, a splendid, five-star hotel"
msgstr "Aghadoe Heights Hotel & Spa는 멋진 5성급 호텔로, 방문객들을 환영합니다"

#: templates/korea/index.html:319
msgid "situated in County Kerry."
msgstr "케리 카운티에 위치해 있습니다."

#: templates/korea/index.html:319 templates/korea/index.html:329
#: templates/korea/index.html:338 templates/korea/index.html:348
#: templates/korea/index.html:358 templates/korea/index.html:367
#: templates/korea/index.html:377 templates/korea/index.html:386
msgid "Link"
msgstr "케리 카"

#: templates/korea/index.html:327
msgid "Air bnb"
msgstr "카운티에"

#: templates/korea/index.html:328
msgid "Dublin, Cork"
msgstr "카운티에 위치해"

#: templates/korea/index.html:329
msgid ""
"Our guests will enjoy easy access to the McGillycuddy Reeks mountain "
"range. Killlarneys finest golf courses and lakes as well as The Gap of "
"Dunloe from this centrally located place. The apartment is situated in a "
"country area on the wild Atlantic Way."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:336
msgid "Cottages&nbsp;"
msgstr "당신에게 딱 맞"

#: templates/korea/index.html:337
msgid "WaterFord, Sligo"
msgstr "쉽게 즐길 수 있습"

#: templates/korea/index.html:338
msgid ""
"The Peacock House is located within the Lismore Demesne. It was once the "
"dairy and workers cottage.These days it is a bright and cozy cottage "
"offering tranquil views of mature trees and park land. There is private "
"access to forest walks ."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:346
msgid "Villas"
msgstr "당신에게"

#: templates/korea/index.html:347
msgid "Westport , Bray"
msgstr "당신에게 딱 맞"

#: templates/korea/index.html:348
msgid ""
"Our unique villa's are within 10mins walking distance of Clonakilty town "
"centre. A warm and friendly welcome awaits the guests.<br>This single "
"room is ideal for a stop-over, long or short on a visit to West Cork, or "
"as a stop off for guest on his/her Wild Atlantic Way trip."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:356
msgid "Resorts & Villas"
msgstr "당신에게 딱 맞는"

#: templates/korea/index.html:357
msgid "Dublin Docks, Wexford"
msgstr "여행을 더욱 쉽게 즐길 "

#: templates/korea/index.html:358
msgid ""
"The Kenmare Bay Lodges are part of the Kenmare Bay Hotel &amp; Resort, "
"and guests have access to its facilities. These include a pool, gym, hot "
"tub, The Bay Restaurant and the Courtyard Bar. The opening times for "
"<br>the hotel and restaurant are seasonal."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:365
msgid "Rentals"
msgstr " 당신에게 딱"

#: templates/korea/index.html:366
msgid "Rosecommon"
msgstr "맞는 선택지"

#: templates/korea/index.html:367
msgid ""
"Swuite Grangegorman is located in Dublin City Centre. The rental offered "
"includes a mix of standard double rooms, deluxe double rooms, double "
"rooms with a balcony and twin rooms. There are also 2 self contained "
"studio apartments and a penthouse with panoramic views over Dublin city."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:375
msgid "Apartment (Hotels)"
msgstr "당신에게 딱 맞는 선"

#: templates/korea/index.html:376
msgid "Dublin, Cork, Limrick"
msgstr "부동산 및 컨트리 클럽"

#: templates/korea/index.html:377
msgid ""
"Central Dublin Apartment offers accommodation in Dublin , this unit is "
"700m from Trinity College and 650 m from Connolly Train Station Free WiFi"
" is available throughout the property."
msgstr ""
"단체로 여행하는 것은 어렵다고 생각할 수 있습니다. 하지만 저렴하면서도 깨끗한 호스텔을이용하면 여행을 더욱 쉽게 즐길 수 있습니다."
" 친구와 함께 여행하든 새로운 사람들을 만나는여행이든, 당신에게 딱 맞는 선택지를 제공해 드립니다."

#: templates/korea/index.html:384
#, fuzzy
msgid "Estate &amp; Country Club"
msgstr "부동산 및 컨트리 클럽"

#: templates/korea/index.html:385
msgid "Carlow, Portloaise"
msgstr "칼로우, 포트로이스"

#: templates/korea/index.html:386
msgid "The original Dublin Country Club was chartered on September 10, 1921, by"
msgstr "원래 더블린 컨트리 클럽은 1921년 9월 10일 E.G. 시몬스, H.G. 스티븐스 및 F.B. 라인즈에 의해 허가를 받았으며,"

#: templates/korea/index.html:386
msgid "E.G. Simmons, H.G. Stevens, and F.B. Reins “to provide and maintain a"
msgstr "사회적 또는 운동 기능을 유지하고 제공하여 촉진하기 위한 것'으로 목적을 두었습니다."

#: templates/korea/index.html:386
msgid "clubhouse, golf links, swimming pool, tennis courts, gun club, and any"
msgstr "클럽 하우스, 골프 코스, 수영장, 테니스 코트, 총 클럽 및 어떤"

#: templates/korea/index.html:386
msgid "other social or athletic features for the purpose of promoting the"
msgstr "다른 사회적 또는 운동적 기능을 제공하고 촉진하기 위한 것입니다."

#: templates/korea/index.html:386
msgid "intellectual and physical welfare of its members."
msgstr "회원들의 지적 및 신체적 안녕에 대한 관심"

#: templates/korea/ttd.html:9
msgid "Things To Do In Ireland"
msgstr "아일랜드에서 할 수 있는 것들"

#: templates/korea/ttd.html:11
msgid "Start Your Adventure Here......"
msgstr "여기서 모험을 시작하세요......"

#: templates/korea/ttd.html:31
msgid "Explore Everything To Do"
msgstr "할 것들을 모두 탐험하세요"

#: templates/korea/ttd.html:33
msgid "Find out about all the fun things to experience in Ireland below"
msgstr "아일랜드에서 즐길 수 있는 모든 재미있는 것들을 아래에서 확인하세요"

#: templates/korea/ttd.html:35
msgid "Museums"
msgstr "박물관"

#: templates/korea/ttd.html:35
msgid "Discover the world of museums of art , history and many more...."
msgstr "예술, 역사 등 다양한 주제의 박물관 세계를 발견하세요..."

#: templates/korea/ttd.html:36 templates/korea/ttd.html:70
msgid "Get Outdoors"
msgstr "야외 활동"

#: templates/korea/ttd.html:36
msgid "Visit Irelands many cliffs , mountains and beautiful landscapes..."
msgstr "아일랜드의 다양한 절벽, 산, 그리고 아름다운 경치를 방문해보세요..."

#: templates/korea/ttd.html:37
msgid "Tours Galore"
msgstr "다양한 투어"

#: templates/korea/ttd.html:37
msgid "Irelands tours are endless come find out which tour is right for you"
msgstr "아일랜드의 투어는 끝이 없습니다. 어떤 투어가 당신에게 적합한지 알아보세요."

#: templates/korea/ttd.html:38
msgid "Food/Drinks"
msgstr "음식/음료"

#: templates/korea/ttd.html:38
msgid ""
"Come taste the delicious Irish cuisine and get a pint Guinness while your"
" at it"
msgstr ""
"맛있는 아일랜드 음식을 맛보고, 기네스 맥주 한 잔도 같이즐겨보세요."

#: templates/korea/ttd.html:39
msgid "On A Budget ?"
msgstr "예산이 적으신가요?"

#: templates/korea/ttd.html:39
msgid "If your on a budget don't fret Ireland has things for you to do too"
msgstr "예산이 적다면 걱정하지 마세요. 아일랜드에는 할 만한 것이 많습니다."

#: templates/korea/ttd.html:40 templates/korea/ttd.html:92
msgid "Family Day Out"
msgstr "가족 단위의 외출"

#: templates/korea/ttd.html:40
msgid "bring the family along to one of Irelands many parks"
msgstr "아일랜드의 많은 공원 중 하나로 가족과 함께 가보세요."

#: templates/korea/ttd.html:71
msgid ""
"The Giant's Causeway in County Antrim, the Cliffs of Moher in County "
"Clare, and the Carrick-a-Rede Rope Bridge in County Antrim are three of "
"Ireland's most popular natural attractions. The Giant's Causeway is a "
"UNESCO World Heritage Site with distinctive hexagonal basalt columns, "
"while the Cliffs of Moher offer breathtaking views of the Atlantic Ocean "
"from a height of over 200 meters. The Carrick-a-Rede Rope Bridge, "
"spanning a 30-meter chasm, offers visitors a thrilling but safe way to "
"experience the stunning coastal scenery of Northern Ireland. These iconic"
" landmarks are a must-see for anyone visiting the Emerald Isle"
msgstr ""
"안트림 카운티의 Giant's Causeway, 클레어 카운티의 Moher 절벽, 그리고 안트림 카운티의 Carrick-a-Rede"
" Rope Bridge는 아일랜드에서 가장 인기있는 자연 명소 중 세 곳입니다. Giant's Causeway는 독특한 육각형 "
"베이절토 기둥으로 이루어진 유네스코 세계문화유산지이며, Moher 절벽은 200m 이상 높이에서 대서양의 아름다운 경치를 "
"제공합니다. Carrick-a-Rede Rope Bridge는 30m의 협곡을 가로지르며, 북아일랜드의 아름다운 연안 경치를 "
"안전하게 즐길 수 있는 스릴 넘치는 명소입니다. 이러한 상징적인 유산은 에메랄드 아일랜드를 방문한 모든 여행객에게 꼭 추천하는 "
"볼거리입니다."

#: templates/korea/ttd.html:71 templates/korea/ttd.html:93
#: templates/korea/ttd.html:113
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: templates/korea/ttd.html:93
msgid ""
"Tayto Park's Sky Park in County Meath, Carlingford Adventure Centre in "
"County Louth, and Killary Adventure Center in County Galway offer a range"
" of outdoor activities, such as high ropes courses, kayaking, rock "
"climbing, and more. These adventure centers are popular destinations for "
"families, team building events, and outdoor enthusiasts in Ireland. With "
"stunning locations and exciting activities, visitors of all ages can "
"challenge themselves and enjoy the beautiful Irish scenery."
msgstr ""
"메이오 카운티에 위치한 Tayto Park의 스카이 파크, 로우드 카운티에 위치한 칼링포드 어드벤처 센터, 그리고 가루웨이 카운티에"
" 위치한 킬러리 어드벤처 센터는 하이 로프 코스, 카약, 암벽 등 다양한 야외 활동을 제공합니다. 이러한 어드벤처 센터들은 "
"아일랜드의 가족, 팀 빌딩 행사, 야외 열렬이들의 인기있는 목적지입니다. 아름다운 지역과 흥미로운 활동으로 모든 연령대의 방문객들은"
" 자신을 도전하며 아름다운 아일랜드 풍경을 즐길 수 있습니다."

#: templates/korea/ttd.html:112
msgid "Learn The History"
msgstr "역사 배우기"

#: templates/korea/ttd.html:113
msgid ""
"The EPIC Irish Museum, the National Museum of Ireland - Natural History, "
"and the National Gallery of Ireland are three of Ireland's most prominent"
" cultural attractions. The EPIC Irish Museum tells the story of the Irish"
" diaspora and their contributions to the world. The Natural History "
"Museum houses a vast collection of specimens, while the National Gallery "
"of Ireland houses an extensive collection of art from Ireland and Europe."
msgstr ""
"EPIC 아일랜드 박물관, 아일랜드 국립박물관 - 천연사 박물관, 그리고 아일랜드 국립화랑은 아일랜드에서 가장 유명한 문화 명소 중"
" 세 곳입니다. EPIC 아일랜드 박물관은 아일랜드 이민자들의 이야기와 그들의 세계 기여를 보여줍니다. 천연사 박물관은 거대한 샘플"
" 컬렉션을 보유하고 있으며, 아일랜드와 유럽의 예술 작품을 다수 보유한 국립화랑은 아일랜드의 대표적인 예술 박물관입니다."

#: templates/korea/ttd.html:126
msgid "Book Today"
msgstr "지금 예약하기"

#: templates/korea/ttd.html:127
msgid "Book Your Tickets Here"
msgstr "티켓 예약은 여기에서"

#: templates/korea/ttd.html:135
msgid "EPIC Irish Immigration"
msgstr "EPIC 아일랜드 이민 박물관"

#: templates/korea/ttd.html:136
msgid "Visit EPIC Irish Immigration today Visit the website below"
msgstr "오늘 EPIC 아일랜드 이민 박물관을 방문하세요. 아래 웹 사이트를 방문하세요."

#: templates/korea/ttd.html:136 templates/korea/ttd.html:140
#: templates/korea/ttd.html:144 templates/korea/ttd.html:148
msgid "Visit Here"
msgstr "여기를 방문하세요"

#: templates/korea/ttd.html:139
msgid "Sky Park"
msgstr "스카이 파크"

#: templates/korea/ttd.html:140
msgid "Visit Sky Park today Visit the website below"
msgstr "오늘 스카이 파크를 방문하세요. 아래 웹 사이트를 방문하세요."

#: templates/korea/ttd.html:143
msgid "National History Museum"
msgstr "국립역사박물관"

#: templates/korea/ttd.html:144
msgid "Visit The National History Museum today Visit the website below"
msgstr "오늘 국립역사박물관을 방문하세요. 아래 웹 사이트를 방문하세요."

#: templates/korea/ttd.html:147
msgid "Tayto Park"
msgstr "테이토 파크"

#: templates/korea/ttd.html:148
msgid "Visit Tayto Park today Visit the website below"
msgstr "오늘 테이토 파크를 방문하세요. 아래 웹 사이트를 방문하세요."

#: templates/korea/ttd.html:162
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr "뉴스레터 구독하기"

#: templates/korea/ttd.html:163
msgid "Get updates on things to do in ireland"
msgstr "아일랜드에서 할 일에 대한 업데이트를 받아보세요."

#: templates/korea/ttd.html:166
msgid "Your Email"
msgstr "이메일"

#: templates/korea/ttd.html:167
msgid "Subscribe"
msgstr "구독하기"

